# Прочитай мене

Backend використовується для зберігання данних чи виконання дій які не можливо (або недоцільно) виконувати з браузера.

Тут ви маєте надати коротку документацію про:
- ваш додаток: для чого він, які його основні складові, з якими частинами системи він взаємодіє?
- як приступити до його розробки?
- як його тестувати?

## Endpoints

- `/widget-name/api/` - API для взаємодії віджету з беком
- `/widget-name/admin` - кабінет керування віджетом